有冇人同我一樣on99等緊國泰條hotline?

等咗5:33:07......

過多排先坐啦
聽講機上啲消毒好唔掂
我都唔敢坐

我要打上去取消, 等左6個鐘終於有人聽......

最近真係唔敢坐飛機

打英國number 15分鐘有人聽

CX hotline 有冇分廣東話定英文，英文條線應該快好多。

我就係做國泰條hotline
依排忙到仆術
同埋所有接線生都係要識中英普
所以排英文係冇分別
提多樣野
如果你行程係可以full refund
（一定要check清楚可唔可以full refund）
可以直接網上做
System會識搞

點check有冇得full refund

國泰網個旅遊提示會有